牙朗又比手足登到出返黎

唔經唔覺琴日又tap in 2球
利申：非朗迷

不嬲TAP IN唔計，頭鎚我地小花入唔到，又唔計
尋日零球喎CHING

怎麼才算贏巴塞?
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

你出post吹奏跟住牙朗又入球荒

係

怎麼才算贏皇馬?
1.要在皇馬顛峰期踢定勝負
2.要在皇馬內部沒有矛盾的時候踢
3.要在C朗狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給皇馬對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向皇馬，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.C朗帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓C朗順利射門
11.你不能鏟C朗
12.你進的球前要把皇馬每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則皇馬認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許皇馬的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，皇馬迷也會說你是勝之不武打以上這篇文，說你是靠運氣，說你無恥。皇馬迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

講真 琴日球12碼真係唔應該比
明明靚剷黎

我朗好波

近6場入10球

召喚淡友俠

王騎回塘，淡友俠接棒
繼承反朗之路

又可以推上水了

唔計